明明胡官既政綱最正路 點解反而無人撐

又無講23條 又無講831
諗極都唔明
成日啲人都係focus左係薯片同林鄭到 反而就少提佢
佢啲政綱仲好過薯片 但班泛民好似當睇佢唔見淨係睇民望咁

鬼叫胡官冇拍片感動啲黃絲

做人無公關食屎啦

仲要俾人屌係鬼

都係講有無後台啫.

真係跟你意願揀咩傻豬.

689:如果我做好啲pr都有得做民主之父啦

一黎唔多普通人識佢(相對前司長)
選舉論壇又做得差

同埋佢好似樣樣野都應承,乜都話掟錢落去
又講到好大改革咁,但只係好淺咁講,深入野又提唔到
感覺好似下巴輕輕咁

23條前要有22條，而立法前要做啟政改

所以非泛民一定不投佢，如果3xx話all in胡官，林病既勝算一定高過而家，什至可能起提名已過半數直接勝出

sorry我最尾個句好似搞錯左。。 但總之如果泛民all in胡官，我諗結果會同之前個幾屆一樣

市民唔識佢

22條立黎要支共自己拉自己先有用，你覺得可能咩

冇建制票寫香港獨立都冇用，因為唔會當選，投佢只係打丁

侵侵夠似下巴輕輕
而家乜都落實

其實三舊都係屎黎
即使犯民投曬胡官 林病實當選
但如果犯民投曾進華 薯片佬就有得爭

成日屌投薯片既人 又唔諗下究竟點揀先岩 全白票？ 林病實當選
全胡官？ 都係林病當選 因為冇建制票
全薯片？ 就有機會薯片當選 有建制票
三舊都係垃圾
在者市民支持邊個有咩用？
特首一定係比保皇做 嬲尻市民撐邊個都冇撚用

胡官都係離開香港呢個仆街地方
由得香港死啦 冇得救架啦

劣幣驅逐良幣

羅37已經講到明即使泛民全投胡官或者JT都唔會影響到林鄭當選 要林鄭當選唔到係要建制派跳票

300+全投JT,建制跳票係有機成功既先會做架

跳票只係表態睬你有味啦

你自己都講左
jt 先有機會吸到建制票

認真 林病做好過薯片做

小數派係要有一套玩法。不過831同23條層面投jt真係好?